{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502739",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛고을회관"
    },
    "text": "マッコウル会館 (맛고을회관)\\n\n全羅北道茂朱郡雪川面深谷里679-8\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 07:30 ~ 02:00 オンシーズン - 07:30~02:00、オフシーズン - 09:30~21:30 , 年中無休 , 110席/部屋:3個 , 全羅道式の食卓を味わいたい人たちが、マッコウル会館を訪れている。 マッコウル会館は清潔で快適な雰囲気で清浄茂朱で生まれた新鮮な材料で作った料理と肉を提供する。 ここは専門的に全羅道式料理を作ってきたシェフの味が引き立つ。 また、マッコウル会館はサイトを通じてオンライン予約も可能だ。 このサービスは冬季の茂朱旅行を計画する人にとって非常に便利な機会になるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッコウル会館はどの地域にありますか？",
            "answer": "マッコウル会館は全羅北道茂朱郡雪川面深谷里にあります。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "マッコウル会館では一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マッコウル会館の営業時間はオンシーズンでは07:30から02:00までで、オフシーズンでは09:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館は何日でも営業していますか？",
            "answer": "マッコウル会館は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館の席数と個室の数はいくつですか？",
            "answer": "マッコウル会館には110席あり、個室は3つあります。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館の特徴は何ですか？",
            "answer": "マッコウル会館は清潔で快適な雰囲気で、清浄茂朱で生まれた新鮮な材料で作った料理と肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館ではどのような料理人が働いていますか？",
            "answer": "マッコウル会館では専門的に全羅道式料理を作ってきたシェフが働いています。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館の予約はオンラインでも可能ですか？",
            "answer": "はい、マッコウル会館ではオンライン予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館のオンライン予約はどのように利用できますか？",
            "answer": "マッコウル会館のオンライン予約は公式サイトを通じて利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マッコウル会館のオンライン予約はどんな利点がありますか？",
            "answer": "マッコウル会館のオンライン予約は冬季の茂朱旅行を計画する人にとって非常に便利な機会です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 428
    }
}